沙田各商場已有乃暴衝入濫捕中

POPO已衝入商場濫捕中，見有拘捕在場市民!

現今時勢相信任何私人地方，POPO都會衝入去濫捕濫打，大家小心 !

岩岩打開立場，未跟到，發生緊咩事？

冇必要再黑衫

好多人仲未知咩叫濫捕
濫捕係無任何理由都可以拉9你
唔關你著咩衫, 係咩地方出現, 做緊咩

屌你老母都千方百計改變自己配合濫捕

你老尾大叫警察加油囉
行遠先抽水
咬我食